Hol’ up
An bwado ppeonhagessji Oh nah
Sarang ttawin useupgessji Oh nah
Nan neoui myeot beonjjaeilji
I wanna know you
I really wanna know you
Baby

Ttaeroneun seulpeugessji
Iyu moreul sseulsseulhame
Myeochil bameul saegessji
Oh geurigo nan ne yeope issji
So tell me

I wanna know you
I really wanna know you

Soneul tteutneun beoreus
Swipge ohaereul saneun maltu
Nappeun seupgwandeuldo
I care babe

She’s 2-2-21 now
Aemaehan misoneun Yet or nah?
Geunyeoga mwol hadeonji naebeoryeodwo
Hadeu kaeri kaerihae She’s mine

Ulgo sipeossgessji mal eopsi gidaeseo
Saramdo sarangdo modu da silheossgessji
Mameul dadeun chae Oh baby ooh
Geureohge neon mugamgakhaejyeossgessji

(I wanna know you
I really wanna know you)

Oh baby
Dadeul neol mot bwa
Neol pandanharyeogoman haebaby
Neol eolkmaeige haneun
Sesangeul pihae sumeodo dwae
Naege gidae Yeah

Gasik eopsneun maltu
Chagawo boineun siseon sok
Ne yeorin maeumeul
I care baby

She’s 2-2-21 now
Aemaehan misoneun Yet or nah?
Geunyeoga mwol hadeunji naebeoryeo dwo
Hadeu kaeri kaerihae She’s mine

Imi yeppeudaneun sorineun
Gwiga jigyeopdorok deureosseunikka
Dadeul neoe daehae yaegihal ppun
Neoui yaegineun deutji anhasseunikka
Nan geureon geosdeulgwaneun dareunikk
Would you be mine? be mine?
But she said nothin’
Uh cuz she don’t give a shhhh

She’s 2-2-21 now
Aemaehan misoneun Yet or nah?
Geunyeoga mwol hadeunji naebeoryeo dwo
Hadeu kaeri kaerihae She’s mine

She’s 2-2-21 now
Aemaehan misoneun Yet or nah?
Geunyeoga mwol hadeunji naebeoryeo dwo
Hadeu kaeri kaerihae She’s mine